今日先知陳豪老婆唔係苟姑娘

睇東張西望香香結婚先知苟姑娘未結婚

同埋鐘嘉欣老公個樣⋯⋯

巴打坐咗幾耐？

今朝出返黎

陳豪老婆係廖碧兒呀

仔都生埋啦

成個處女黨啲仔都